a8

東京停c間

東京9.5s 平安鐘

唔好再角啦 東京

比馬5C

星期六1 浦和紅鑽 對 大阪櫻花 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

贏多d

比馬入唔到

東京咪撚再刷

多左定少左

剛剛派了

做馬

9.5s

有咩好確認

快入波

數1 2 3 4 4個角球都成半粒鐘

可能由4c加到11c

松

比馬等唔到落9.5足水

fc唔好再刷啦
8c夠晒啦

徒弟唔祼跑點入波

盧仔一陣橫濱水手果場有無咩啟示呀

應該係了

又練心臟

磐田刷埋你個份了, 你慳返啦

札幌

洛達自制+2/+2.5

派左了 無得作廢

新Po留名

其中一邊入波 我裸跑 慶祝

我老死係澳洲讀書 去咗做pt執波仔 啱啱係球員通道聽到珀屍講話要cup了

FC 9C

頂撚實呀吊佢老未

屌 9c啦

東京你要爆c問過我未

東京仲有幾耐
停屍啦屌你

請你立即一定要祼跑！

東京gg
燒輝gg

3 1

fc呢場都係練心臟

pussy請你快刷c

爆左

鳳凰9.5 ok?

東京 9c ft是夢嗎

3.5 boom

東京入多球啦 我要全格呀

咁撚似我老豆有個fd做馬房話今場幾多號贏撚硬

已爆

不是

東京10.5s頂撚住啊

爆埋3.5

珀斯快撚入3球反cup

活在夢裡

追唔追5.5s?

6.5細？

FC 力頂

pussy快撚啲刷c

詠神破燈了

入得好靚

神奇更衣室

刷夠10c再完場ok？

3-1

10c 就要針啦

唔啦，雖然想
買左9.5就算

仲有補時，大家準備好迎接10C 未？

fc 2:0

死守9C

不死鳥1:0
多謝盧

fc2:0係中場打邊爐算啦

老死都點鳩我

I am ready
Don't you?

係咪有人要踝跑

唔想入錢 下個月見大家

要埋愛隊+1先

我愛盧

盤田16c

pussy你刷夠10c先完場啦
個3.5s同盤都爆左啦

Tokyo 2:0

又有出

山雞唔好停屍啦

No 10c

FC可唔可以快小小完場

56k

今日有運

血鑽角4s 已派

真係3:1
仲想等3倍買

又跪又拜

Thanks lo sir

求下你刷c啦pussy

山雞比角啦

比角呀臭雞

東京仲未有c 既

仲有冇水

快

豬死
求盧打救

東京完未

盧仔日職跪拜區

臭雞

爆

多一c 就完 好似係

屌10C

我細細個就聽過日職盧

Tokyo 10c

10c

我知錯了

屌

日職盧

屌，差一秒

我唔買過關了

臨尾都爆一隻出黎

係咪真係有開？

快撚啲刷c啦山雞
就快重傷不治

10.5s頂撚實啊屌

365寫有

角之山雞！

屌德島都比人絕殺

10c 有意義咩

張恆巴還好嗎我今日冇買

咁樣好玩咩

重傷送醫

山雞正仆街 走盤ok?

8.5

山雞停角停撚到世界級

今天天不賭了輸左戶口一半錢

角角[black]角角[/black]
角角[black]角角角[/black]
角角[black]角角角[/black]
角角[black]角角角[/black]
角角[black]角角角[/black]
角角[black]角角角[/black]
角角角角角角角角角角角角
角角角角角角角角角角角角

你dayday重傷

6.5入球細

無C點叫A-L

水户
仙台
good

今日好熱鬧，係咪因為大家都放假？

仙台又要等幾耐先派

5.5s頂撚實ok？

7.5

全職賭球

Approved

東京ft幾c

10

我要番學

返緊工

10.5s逃過一劫

屌你松鼠正垃圾 咁都要爆9.5

冰封角

不要再說了

+1

山雞8.5？

即刻有角

打左電話俾山雞領隊叫佢刷 ccccc

珀屍求走盤

7.5都有

雞5C

屌佢老母澳假冇角點啊澳假啊

one more goal

放棄了

山雞-5C

-5c gogogo

絕殺 ok?

山雞-4C

咪撚再搞我個5.5s

6c

-4c

互刷啦 cccccc

入山雞客其他
3：2係咪有錢收

山雞-7c

認真 想翻身 西流上盤點睇

戒賭啦

比c呀臭雞

珀屍咁刷得 是時候獎勵下佢入波

打錯 光輝3:2

山雞-4C
比馬-5C

3:2係主波膽果邊呀

馬會咪有錢收

都冇 戒賭啦

光輝追和

光輝而家點樣3:2

聽話..去戒啦

我都想光輝3:2

Pussy 2:3

原來盧蛇話德不好就要買不死

山雞3-2光輝

一講完就有

好關鍵阿

3-2??????

yes

-1 goal

追和反cup啦

上呀珀屍 刷多兩角 獎勵你入多兩粒

pussy3:2
pussy入多球我個3:3波膽就收啦

One more please

橫賓水手上盤?

頂住呀鳳凰

6.5開始紅燈

5.5s好撚驚

5.5s 平安鐘

今天只有殘留的軀殼

屁馬2:0

屌 紅鑽又遲派 而家仙台又遲派

珀斯追和反cup啦吊你老未

刷C

上牙拍屍

7c

雞-3C
馬-4C

柏斯角球已反cup
希望比數繼續維持

9.5 2.3

互刷夠10c就停啦
咪撚再入啦😭😭😭

拍屍咁乖刷角 是時候再獎勵佢

柏斯追和好嗎

買撚咗16次都入唔到9.5

比多3C先獎

5.5s頂到心臟衰竭
刷夠10c就收手啦😭😭😭

珀斯快撚入波啦吊

雞-3C
馬-3C

馬會由入波去到7c 一路都入唔到9.5

Same~~~

5.5s

-3c快刷😭😭😭
入球就不了

8C!

Same road 😭😭😭

追和 please

ky呀德想買10.5s

雞-2C
馬-3C

外國d博彩公司轉賠率轉得好撚快 係狗會咁撚廢先計十年先計到

Ky求指示

珀斯入一球先吊你

PUSSY 無C點反杯

不如山雞入多球
呢個要求唔係好過份啫

差唔多要入啦

5.5s 表示不了

比馬2-1

比馬入左10.5s 2.25練心
有11.5s足水好d

交俾珀斯入

頂到完場呀山雞

快撚啲刷c啦屌😭😭😭

8c

比馬2.5 cashed

山雞垃圾波唔識刷角 俾啲懲罰佢 拍屍入佢老尾

。。。。。。。

連c雅召喚
入球就不了

6.5細戰情告急.... 點補飛好

ng

有角有波入，珀斯請入波

仲有一球

5.5s禁爆平安鐘
你驚乜

雞刷C

10c 3-4完場

反杯pls

我都諗緊

係喎 數錯

比多5c

快撚啲比夠10c完場啦屌

山雞8C
比馬8C

幾min

角角角角角
角角角角
角角角
角角
角
角角
角角角
角角角角
角角角角角

比c 呀

山雞係咪就完場？

連c雅

拍屍入波定定驚先ok?

仲有幾耐
咪撚掛住入波
刷c啦

仲有13分鐘

比馬比角

2c快快快

ccccccccccccc gogogo

山雞-2C
比馬-2C

光輝

10c完場100%

77mins no goal 1.83 有鬼？

上呀拍屍

一定有多球

ccccccc落雨啦

召回連C

希望係 快d比兩個定驚

想問下kybb第3個角有有一場係愛字頭

角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角角角角角角角角角角角角
角角角角角角角角角角角角角

角角角角角角角角角角
角角角角[black]角角[/black]角角角角
角角角[black]角角角[/black]角角角
角角[black]角角角角[/black]角角
角[black]角角角角角[/black]角
角角[black]角角角角[/black]角角
角角角[black]角角角[/black]角角角
角角角角[black]角角[/black]角角角角
角角角角角[black]角[/black]角角角角角

真係有鬼

3:3!!!!

刷多2c啦仆街

Wkk

3:3

頂住

靚波

果然係神

3:3 要刷C啦

唔爭在cup埋

山字嚟囉

5.5s又爆

好！3:3完唔該

射得咁靚抵入

支持

pusssssssy 反cup

客勝20倍

靚撚到 咁樣入
妹頭d NG勁到

鳳凰cup返佢

山雞8C
比馬9C

詠巴發功

快撚啲反cup刷c ok？

張恆巴個5.5s ...

佢要咩

pussy入/no goal

要反cup了

山雞

主隊

好

爆撚左啦仆街

主其他？

9c -1

無C點反杯

. 6.5細

9c

快撚啲刷多2c ok？

比多隻黎

珀斯吊多一球

山雞比夠11角啦

你買咁多範既

-1c

角角角--角角角
角[black]角角[/black]--角[black]角[/black]角
角角角--角角角

10c cashed

雞10C

似反杯

3.5 爆 5.5又爆 一陣9c都爆埋唔知點算 個人好慌

ky 又掉轉既

比多粒C黎

放心3:3一定有

拍屍唔屌唔得 俾多粒

希望詠巴成功做不滅的燈

詠神又黎料

琴晚場德乙又係

今日山雞又係

詠巴好波

80min？

比多粒C我開埋10.5

珀斯要反cup了攻攻攻

刷角嘅回報 繼續上牙拍屍

83

詠巴 啪啪啪
詠巴 啪啪啪
詠巴 啪啪啪

3:3 好啦，買左3:3 11.0

唔爭在比多3c黎

主其他

c呢

角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角角角角角角角角角角角角
角角角角角角角角角角角角角[/quote][/quote]

角角角角角角角角角
角角角角大角角角角
角角角大大大角角角
角角大大大大大角角
角大大大大大大大角
角角大大大大大角角
角角角大大大角角角
角角角角大角角角角
角角角角角角角角角

cup多粒

光輝入多球比多一角

角來失分多

反對kybb 光輝繼續入

今日-1000岩岩+10

9.5

角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角[black]角角角[/black]角角角[black]角角角[/black]角角
角角角角角角角角角角角角角
角角角角角角角角角角角角角

角角角角角角角角角
角角角角大角角角角
角角角大大大角角角
角角大大大大大角角
角大大大大大大大角
角角大大大大大角角
角角角大大大角角角
角角角角大角角角角
角角角角角角角角角

反對成功

ccccccccccccc

？

-1C......

10c好啦 買唔到10.5 3.1

珀斯有氣勢，攻多一粒

靠loSir 乘左3.5倍

thx kybb 9.5 2.3

柏斯落飛

比馬手持 10.5s 2.25 11.5s 2.22

開埋10.5

比馬
又放12.5係11.5岩岩

比馬冰封角plz

角
角角
角角角
角角角角
角角角角角
角角
角角
角角

me bought

Ky 比馬no goal?

杯埋啦拍屍 唔差在啦

唔敢買

山雞-1c呀

想入個下就轉8.5 9.5

光輝3c more

柏屍一個角球然後入埋佢啦

珀斯請入多粒

-2c

雞10C
馬10C

我成日練心

比10角

山雞！俾啲C嚟！

嘉欣心臟應該不錯 成日咁練法

應該有多一粒

光輝係就刷多角同杯埋啦

嘉欣絲打 比馬無入球搏唔搏得過

比多粒角球啊

求杯

嘉欣有幾多愛隊，又話唔追角既

比馬10c

珀斯入多粒啦

兩隊好似

幾c?

PUSSY 比C

Cccccccccccccccc

Still 10c

CCCCCCCCCC

十卜

CcCCcCcCcCcc

+3分

11c

主其他 @9.5買唔到

角角角角角角角角角角

cup佢老未呀珀斯

比多C啊

屌睇錯

比馬
10.5s 2.25x1
11.5s 2.22x1
12.5s 1.79x4

西流有冇同路

拍屍仲射緊 咁努力值得有回報

山雞-1C

睇下詠神買咩先

珀斯射入佢啦好嗎

我比日假嚇怕左 已經唔敢買

山雞又來中位數

92分鐘唔封盤 不安..

比多角啦屌

封曬wo

365

比多一角啦

珀斯絕佢殺啦吊

星期日先唔追wor

屌你老母狗會！比馬7.5 8.5 9.5岩封住上，又delay 點買 依加買細又慢到

-1C

Ccccccccccccc
Cccccccc
Ccccccccccccccc
Ccccccccc
Ccccccccccccc
Ccccccccc
Ccccccccc

11C GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

11c
比多1-2c

11角

呀SAM話呢下真係黃金chance
我以為佢話呢下真係on9

比馬3:1

拍屍絕殺pls

Ccccccc
Cccccccccc
Cccccc
Ccccc cccccccccccc
Ccc

10.5驚險開出 嚇死寶寶了

澳職買左11.5

完！！！ 6.5！！！

10.5
12.5
屌你老母8.5開始買買嚟買去都買唔到

入注no goal玩下先

仲以為杯到

同路呀絲打

鳳凰連續5場11角

3-3 FT
唔洗輸
4中 1走 1輸

5點場有冇心水 最後一注

邊隊11c?

完未

拍屍好波

神户nba 2:1

點解球探寫10 ？

山雞既角又唔知幾時先派啦

西流果場點睇

DS寫11

球探呢排成日報錯角

係11 球探數d旗仔係3:8

波探不嬲on9

2017年仲用球探 最尾幾十秒先角

In DS, we 7s

咁撚串？！你知唔知我係邊個？

湘南你都贏夠啦 c都唔好刷咁多啦
入黎雪櫃抖下

天狗食狗會

好啊

我真正身份係一位研究生

天狗食佢

想知應該用咩apps

阿德是時候反底

Ky愛隊即場入有無機？
怕一開波狂刷

你係2017年仲用球探既傻仔

阿德下盤有無同路？

10.5 1.68 2.05
11.5 2.05 1.68

比馬11.5s練心臟
頂撚實啊

天狗

10定11now?

Sorry

比馬冰封角球留比阿德刷

做咩封盤

湘南好撚凍

夠85min

ky 澳假 10.5 等即場足水嗎

冰封角球到完場

365先岩
習慣左睇365即場

大神們下場澳假買咩

唔夠10分鐘跌到

收工了, 即刻屌波

咁早收？

比馬啲角留比阿德刷ok？

等緊6點。。。

點睇一陣 2.5細 想推

咩工，六都返既

詠巴要阿德

有冇出水
有嘅我追返post

仆街了

完未

心臟病了

本來想要 宜家不了

點解唔追左POST先問

好細場野入場姐嘛

澳洲盧

買咩

唔知道。

sor
即刻追

即買對家

買左+1

比馬完場未
11.5s頂到心臟病發

買左阿德

流浪由1.96比人一野打到上去2.02

但我都照買了主勝

90M嫁啦

2.5/3細

小注+1

馬11C

好多人跟詠巴

小注西悉

11.5s

1650 cccccccccccc

好撚驚啊
啱先開馬會app見到隻角---左。。。

Same 十卜詠巴

封盤呀嘛

詠巴果種神力不是開玩笑

11.5s禁爆平安鐘

馬12c

12c

12c?

馬12C

爆左了 臭閪比馬

molamola

買左過關2x3
西流x水手

開始識睇少少角了

12.5s 跌水太快入唔到, 又爆

我買左2*1讓球主

有神快拜

詠巴同燈占都要阿德

同東京一樣補時爆

100$推
1. 2.5/3細

唔準gel頭住

浮要主？

西流10.5gogogo

比馬3:1 12C完

又補時爆，屌

yes, 有對到?

頂⋯⋯ 買左+1

針得

收左屙打 補時刷兩角

同意

不過你可以表示個心會定啲

同詠同燈占對

阿德請刷爆11c

Thx kybb 12.5s

12C

Kybb有冇指示

西流一開變左11.5 12.5

整夠17

嘉欣在不? 又被家長騷擾?

開場前睇睇好似10.5

Yes

快撚啲刷
串撚左你
10.5

過一陣再補10.5先

10.5?

比馬12c

開波 11.5 12.5 高水
2分鐘後10.5 1.74

Kayan BB 今晩啲波有冇心水？

Wsw 1.73
阿德都有人買ga 咩

好似有一場
mark低左

尋晚買晒啦

想當年既盤王上到日職比人撚

詠要duck

今場都角大？

角角角角角角角
角[black]角角角角角角角[/black]
角[black]角角角角角角角[/black]
角[black]角角角角角角角[/black]
角角角角角角角
[black]角角角角角角角
角角角角角角角
角角角角角角[/black]
角角角角角角角

踢完個大專miss左好多場波

尋晚冇買到

四強

有線個個都話要阿德

支持盤王

詠巴都要阿德

收工

10.5 1.95 >1.86

正

屌 以為水手5點開波

出水賀賀佢啦

1800

屌刷c未啊

初步有d頭緒

自爆 city/IED?

澳假開波未

咁我要跳船啦

yokohama半大得唔得

好想同盧蛇瘋狂打羽毛球

高蛇出客fg

睇親西流都好悶

咁癲

呀德9.5?

10mins 0C 10.5 gggggg

橫檳盤?

9.5 1.72

10.5已死？

呢場靜到呢

都未完場

阿德下盤其實似樣

Oxford

有冇睇無挑e120 121

9.5可入？

7.5 is the best or wait ht

hku cu又得

快撚啲開始刷c好嗎。。。

得咗

D輪胎幾得

阿德好似半場都過唔到WOR

Will buy Yokohama corner

緊係有 笑死
最中意都係賽艇

lo sir

8.5s？

All世界第一

Not sir

日職盧係咪有波谷

盧神？

今年睇嚟都係city

有2個危險進攻係咪姐係過左2次半場？

on撚9仲係0c

lo jai

成班比人玩都未知
定係我真係左

8.5 1.82

比人撚狗咁撚

自己判斷啦

10.5表示

係到討論唔得架咩一定要開谷討論會開心啲架咩

勁 咁你都知

西流

我見個邊d人又罰抄又留tg又自我介紹咁

Cccccccc ar diu

same

屌你老母咩又谷，谷好好傾？

澄清過兩次冇谷

11.5既係到

0goal 0c 悶撚到

其實阿德係咪開左波架

盧洪哲世界第一花美男

阿德狀態唔錯

睇西流踢波真係受罪 悶到

阿德一定得

C 呢?

失禮

1c

西流埸埸波都係咁悶

開波啦...有1C

2c

星期六仲係公司ot緊既路過

坐隔離位靚仔睇緊icable

護空

8.5 岩岩足水

好識簡時間

連c就彈番上10.5

麻煩開個10.5比我
串左mu架

邊隊

3c

客

爆c

8.5 9.5 10.5 11.5 x1

入波未

要2.5細

幾時回歸

出角水加持呀

麻煩刷夠11c先半場
其他wfc

12 OK?

ok

打邊爐完場算啦
利申+1小注

4

4c

我想問詠神係要左客w定盤？

人地尾盤神係買盤的

5

5c

如果真係6C我會好開心

西流刷角機

入唔到角

一定有，冇買但幫手叫

祖連奴終於正選

又師父?

刷夠11c半場tks

轉返了

6

真係6c了

角球6：0

角球仲入唔入好

開波開始玩一球一C

等你叫角

刷角得黎入下波得唔得啊西流

千萬不要半7
請你半11

如果半7點算

7

角球主其他

屌 你咁解，明做角

應該半8

連到11c唔該
千萬不要半7

7：0 c

入番角細

祖連奴 都倉賢 但唔係北海道主場

屌你老母

盧蛇買客？

我愛奴？

快撚啲刷c
唔好半7啊仆街

Fake完

屌fake goal

14.5s

對家入得

屌詐糊，買咗主半

邊隊fake

陣間中場去打個飛機算

麻煩刷多1c先半場

愛隊加油
與眾神同行今次

燈死你

唔好咁天真啦 你巴塞對南華會唔會FAKE 完之後比南華入番

會

真心服你 兩個例子都極端既

疤真係會

究竟今場會係fake完對家入定半7魔咒呢

認同，疤應該會

佢入黎搞事

Why

6點買乜好呢

唔係 只係唔信fake完對家入姐
因為我買左主盤

快啲刷多幾c啦屌
咪撚半7啊。。。

比個半8黎

比多c黎,半7好邪

又黎半7

刷夠11c先停啦
唔好半7啦

請各位手足謹記尋晚半7教訓

ht 7c 0:0

輸撚晒啊

又7

搵定逃生門

屌
阿德求破魔咒

角大已死
戒賭一個月

半7

阿德守實plz

原來一直睇錯場

1000

半7全9

尋晚睇到想死

半7 識買了

柒既程度同樓主有得fight

大角咀點去ifc最快？

Taxi

去奧運站

又半7

買左德fg仲開心左陣

冇事既

上天台針左先

再用靈魂飛過去

的士錢都唔洗

都係樓豬7d

Google map街景旅行

同意

比埋貼士望住都買錯

唔記得落車(以為)

It's ok

盧仔做咩say sorry

做乜

有冇ching出黎洗樓轉運

盧 最近還好嗎 還要橫濱輪胎嗎?

有聲

富士等

Sorry札幌88

性交轉運ok?

收到

水手

指壓ok？

水手練心

指壓係玩d咩 未去過

KT?

我睇唔明, 係要佢, 定係要同佢講拜拜

btw已經買左橫濱水手

高程度定低程度

用手指壓你

聽歌啦

大家冷靜啲先

睇下詠神出咩先好買

唉屌係喎

服務場
唔好望有幼幼
不過技術一流

又睇我d超重心

買左了

近喎
放工等

tg:siuchau

TG?

留tg比我做乜

我傑必勝

cheungheng 不過今日我豬哂冇錢call g
陪你洗就得

水手練心=S

比地址我

同你轉運

500@水手

跟

盤？

詠神好似無咩反應就跟下盧仔500

朗豪後面山東街
自己搵啦

有無潢賓同路？

無即場會唔會00

盤ok?

呀徳入一粒定經先

果間最高質？

歷史半7破到魔咒既機率有幾高？

50 50

我諗得50%

西流 8.5 9.5 10.5 11.5

一係破到 一係破唔到

幾多中位數先叫破

上星期有一場 然後就沒有然後了

我係買盤

開到賽前

琴晚特雷半7全9

半場 ko對手 買左半主

澳職高過其他聯賽

水手練心嗎

買左8.5s 9.5s

8

西流係刷角機？

半7所以skip左買角
但幫大家叫下
角呀

太快入 如果招架
no goal 不可怕

西流屌打呀德都入唔到波

澳假vs魔咒

邊間教會

拿拿臨完場算啦

9

我盧教

破佢老母啦

9.5cashed

睇來角大

今場角球真係

做乜鳩係咁刷 刷多兩粒打邊燈算啦

11c快啦

刷角機

喂 付出成正比好喎
單邊10角你同我0-0?

still buy14.5s足水？

我記得香港仔有場單邊擦左21-0角

10:0

我唔怕

快撚啲整多粒黎

自己衡量

魔咒已破

相信半7

係時間入客win

半7全10完場

睇黎11.5 12.5唔洗入逃生門

客FG
13.5S
2.5S

阿德入返粒先OK?

不了流浪入先

入波？不了
刷角先

比多隻角黎入埋15.5s

水手 1c

和波完場咪算囉

10.5 x6
11.5 x1
14.5s x1

刷多1c先魔咒發功ok？

跟唔到角大

7cok？

跟左14.5s

又入唔到14.5s足水

2/2.5s
14.5s
0:0

Wa 10:0c，

上post咪出左愛隊10.5 11.5

波膽同路

雖然我都買左盤

其實西流幾有機會入波
但我好驚佢真係全部機會都把握唔到

快撚啲比多2c

我唔想買 0:0/ 0:1

我買左西流盤...

以為係鳳凰

睇賠率唔似有波入

60分11c
70分12c
80分13c
90分14c

90+ 15c

唔知今晚S1有冇得出出水呢

ky 阿妓 13.5b 點睇

快啲11c俾我入足水14.5s

澳職愛隊得2隊

補啦
我都得閒睇現場
係把握力差啲運

唔係掛

11

14.5已經有逃生門

唔好好嗡唔嗡ok

80' 10c
84' 11c
89' 12c
89' 13c
90' 14c
93'+ 15c

收錢 thanks ky

仲有水手

13.5細

Thx ky

10.5
11.5

波膽練心大法

0.5/1b 入唔入得過？

14.5s@2.00

3x1差mu
信ky！

我有出mu咩

你咪玩

下，我幾時出

好似真係無

個位角 ？

德德仲有幾耐？ 肯入波未

Ky有輕輕提過 我有cap低 但應該唔算正式出水

你講單位數

建議留番下場
澳假隨時入你兩球

單位數角 = 10.5s

雙位數角=9.5b

我都係咁諗

拎出黎

羅生門

E，我係答佢咋

12

雷加利斯角細ok?

10.5 11.5

硬係捕唔到14.5足水
睇死佢15c完場

咁唔通d人問696上盤，我話似下盤=我出水咩

今晚脷劫富？

你話個位數角
可能佢當做10.5s
利申 冇買

14.5s表示好不安

射射ky 10.5 11.5

13

唉，個賠率咁出法真係似15c完

no goal

Gchi